咁撚大雨，最適合就係叫老婆落街買早餐

記得戴手套

見到你個名😂

邊個

戇鳩嘅唔使理